依期一齊旺，大家唔好jump！ 星期五六日搵錢［10］

星期五六日搵錢

大家一齊旺到過年~~

保司機黃牌秒jump

Sor 我神燈

保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump保司機黃牌秒jump

2:0

輸20蚊so 9 sad

半大收錢

1：0 keep住 我都ok的

已半大

半大cashed

WHITNEY把聲正到...

堅定流呀 咁快第2粒？

2:0 半主 上盤 繼續567

犀利.. 下盤一注走半...一注輸哂

收錢

客后防真係笑死人

燈神

想中埋2:1半場 上

主其他抵搏？

半大半主

唔要雙呀...是但搵人整多粒

客 ng

客入一球都係下盤

1.5/2果陣買左？

半場冰pls

暫時睇落悉尼未出力都靠對方送禮，似會開大波

操盤手巴打依家買乜好? 半細豬左

球彩台係咪要左客勝

半膽2:0
咁快要頂

都未完場.未知邊個燈~

8.5b 屌屌佢

柏霖祖斯基沒有發生
燈sam 好似讓客
whitey 半主

講下笑...sorry

whitey 每次都揀最熱嫁啦.

佢把死人聲煩到

鳳凰ng

睇個勢似專注入球多過刷角

係...咁多個女主持最廢係佢.
妹頭都叫做有思路d.
whitey真係不了. 9up又唔多足球知識

跟左10$

你地識買啦

係我錯...要罰就罰我 唔關其他人事

依家有柏霖墊

Same road

我買夠了.等完.今晚玩

差唔多轉6.5

連高域被換出jump

成個剷撚到飛起

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

09-10

等高水少少

賽前入左兩注11.5角細

2C

屌 咁快出角

2/ 8
2/9

快角快角

Hi All

其實我覺得主攻勢麻麻 唔係人地送都入唔到兩球

同上..無計.. 主把握好d

職賭仲話85%半細

個人能力係高d. 估唔到咁早有2粒..
諗住捱到半場

差啲黎多球

Tg

in 悉尼 又信

8.5S

又中

100%開出

我買左4.5b 大家買s就對了

求燈神tg

條友買佢對家贏得仲多

未到最後都唔知開咩...唔洗咁灰

利申 買o左單球 淆緊青

7.5c 高水召集區

之前都有出水係中既
出出下話得100名額add又個小gp到

btw求帶協贏錢買玩具

好在我tg淨係入d流出片group
無信人.最緊要信自己!

跟過幾次針到

半2 全9 可嗎?

B 8.5s同死神巴對

無收人啦.之前比人bot爆左

信賭職買對家可上樓

同求

陀螺咋

你應該會中.我呢場燈哂

3/8
3/9

3C

2:1上啊鳳凰仔

又c

唔追算 收上盤夠

冇得半場先買c添

山雞捨得入未

下半75入客ng先

開3個真係好難買...開5個都話易d

2:1唔到

得左右手

買o左單球...

買唔買大角保本好

山雞快啲入啦

ht未 好撚驚

有1.5倍 3.5b 去唔去馬？

半膽2:0 cashed

其實8.5抵屌 我覺得

8.5b

上盤 手持-1.5/2 -1/1.5

Lm

依家贏哂兩注 有咩驚 客咁廢

係 上星期贏番好多，追番7成之前豬果d

新人加入追數

呢兩注細細地玩下咋，呢排打芒亨，無乜上水屌波

有乜好買

好似13 尋日單刷完juno

又黎

8k

mh真係咁好玩咩，我淨係打pubg

我淨係識玩半主客和同半全場
上次爭3分鐘50蚊收8千幾

10.5 細 應該穩了 老鼠9猜完場

4/8 4/9

一開波果d好易打

5c

等3球高水入

5C

5/8 5/9

6c

diu 唔係角黎

突然c咁快

澳假個名唔係流

企鵝

冇野好買，主ng得1.58

角細

今晚先玩

我對樓主心水無動搖過

(除o既單球)

山雞第三球

2.5b 高水入

空哂把握唔到

刷角未啊

要入ng了

補返飛2:0波膽先 睇怕全大唔到

早多10分鐘得唔得？
利申心血水

bobo 首發換出 5.75

屌又唔係角

差啲入 嚇撚死人

未有事

笑左.角大被冰.....

8.5b 已死

3:0..我真係燈到笑~~~~~

8.5s頂住

主Ng

4.5大 上呀

買左NO GOAL同客NG

后防送波比人單刀

求L其搵一隊整粒金莎黎食下呀...

金莎唔得...密提莎都好

3:0 中埋全大先平數

樓主 我地成功啦

連高域拎乜撚黃牌 臭雞

悉尼放水比人入下啦

6/8
6/9

快d派追多球，allin jor

無...

利申單球

我好撚燈呀 4.5b 針得啦

一補就入 4-0 gel gel佢先

主睇黎仲有多球 小注 Ng

狗會捨得派未

差啲

3.5/4小 收息

4:0

4.5大 one more

同我一齊燈啦`~~~~~~

趕得到

4；0

要角呀

主ng gel

唔差在5:0 主其他

老鼠gel頭等收錢

入球單針

呢個post好有燈力 講咩都開到對家

都係果句啦 澳職唔買悉尼都唔知係咪真係識賭波

殺好多

4.5小 穩

4炒

9猜大半場殺細波

客隊入多粒啦
我個4:1牙

咩料呀吊...入咁多粒做乜狗

客補時入

4.5小 收息成功

我唔求邊個入...求L其搵人入多粒就得...

老鼠

諗住戴夫卡尼入嚟刷角 買咗角大
點撚知佢入嚟入波

悉尼吉祥物 墨西門 幾耐無入波

佢唔入就清袋了

4.5s cashed

我個單同4:1 牙
客隊入啦

我個單呀

角大針

單無啦

針

肥肥...幾多倍

大家買我對家可上樓口

好採冇追c 6.5都過唔到

你都幾犀利.

4.5大 one more
3.5/4小 收息
4.5小 收息成功

勁.咩都買哂~

兩口上盤，本身上盤回到飛天以為針得 多謝你呀9527！

8.5s又執DD

勁

得番6蚊又要入錢啦

輸左2K 下盤~~~~~~~~~SOSAD

兩口主ng孖寶

上盤回到升天果下真係灰左

想過肥年啊幾時先贏到啊

我都係 加埋上盤

突破盲腸

自琴晚詐左
All jump

10000上20000..
琴晚上到19000..
一場又落16000

安份守己 等樓主今晚個超合金心水算...

好在忍手 無咁傷

有贏就好

你不如改名叫 殺狗會死神 有無得諗？

比馬會反擊左一下..
今晚自私買3X4...
出D單頭希望唔好害人已經好好

留名gun

訓醒發現3/3.5細都燈到
操盤手有冇買

全部fg ?

不要問 只要信

頭先個場澳假
2:0 個陣我買no goal
下一分鐘3:0
我再買no goal
下一分鐘4:0
好彩細細地

已買3x1

唔買幸運盤？

呢個我想要對家..你穩啦.我咁燈~~~~~

同你對有啲想避

信自己.信我=.= 我呢期好燈得

買左兩次都豬

5X1
中三場無錢收ar

唔多掂

紐倫堡[-0.5/-1]
巴黎FC 1.5b

可能係燈

就睇下你旺定我黑

晏d再睇

all in

1.6低水就唔買了

20k double or nothing

想唔想我跟你？

晏就果場澳職你有冇信到我盞明燈

10$對家，幫下你手

Cash out左
得返一百蚊係戶口
唔夠錢買盤

誰怕誰
屌爆佢

抵你咖
2.幾水都唔買

但有啲想買入球

睇岩頭兩場上盤 臨開波再睇下買唔買

等我買辛特燈燈去

我揀左兩場德乙上盤

辛特侯遜盤

同路

有啲驚辣椒巴

唔好驚，從統計學黎講無可能輸咁多場，可能呢場反底

0130: 辛特侯遜盤 半和
0300: 巴黎FC 半大

ps:燈燈地

allined

二哥打15 客近況都差

屌左咁耐波 仲信排名
雖然唔係成日爆冷

主升番1.81

升番代表咩？
利申第一次買盤 留名學技

講緊邊場?

［member]諗諗下想避第2場 只買頭場上盤 ［\member]

自

0130 2場個倍率都變哂

小注左個6x1 117倍

辛特侯遜

對左

唔怕...我自威廉個場未gel過

唔怕
我自半個月前未贏過一次

出左陣容 頭場客好像有個主力冇出

頭場客 2.16 -> 2.18 ->2.16
唔知啦...都買左

［member][/member]

決定棄

吹到咁大 點樣連輸半個月？
你有record我今晚頭場贏到派你100

睇返record 對上一次贏係21號

我入咗＄100返嚟啦

我要左客入先
買主放心啦
我燈神

即將開波

杜斯秒goal

杜塞爾多夫 1 -0

主

1:0

辛特侯遜 ng

主繼續

辛特侯遜盤
半和
all針

咪燈

屌你老母

不了 主炒蛋

主禁住黎打

有無人杜塞ng?

1.72入大一

左

領先一球係最危險，補個飛先

屌 拎唔到個波

紐倫入波啦好嗎

客隊差啲追平

辛特ng ok?

辛差d頂入

主隊守實

頭場唔好和就得了

放心 主勝

3b...

辛特

我補左客，佢和我就慘慘豬了

睇黎轉形刷角

射得幾靚個遠射

主隊快快脆入多粒，等我補埋和安心訓教

癡撚線 紐倫果場踢左成半個鐘
2隊加埋得2下射門 做乜鳩？

1-0

紐倫1-0
Keep住 入多2粒

求和 兩分就入

紐狗0c

辛特捨得入波未

有線條友話一分鍾入波好大機會半大
GEL到仲係1:0

嚇撚死人咩

可唔可以屌多一兩次等主隊開到個上盤

屌你老母你班塞豆𡃁
下半班同我醒醒定定
入多2粒先好停阿
唔係既話 你地老母今晚會好忙

妞2:0

邊個話怕左我

多謝你

上盤日

Sorry 巴打

杜快入多球

2粒唔夠 入多粒阿 屌你老母 你班死𡃁仔

有無水 想飲

杜比多粒

幫手屌埋杜ok!?

奧厄 辛特

數到三比零就去訓

辛特 奧厄連轟兩粒啦

杜 求你入多粒

要砍粒啊

辛特 奧厄

gun jor

又角細 dllm

屌 踢好啲啦 你地班撚屌
二十歲出頭就跑多2步
比啲奶力 唔係就成世踢德乙嫁啦
知唔知阿 屌你老母

3:0

妞撚就nba
第二場就含緊撚咁

屌 12m?

要級了

12 碼 紅埋 反佢反佢

手球呀屌

咁都唔洗紅

炒

Miss

12m missed

On9

救得靚

屌你老母買客ng 12m miss

馬會快啲開返啦 補埋和呀屌，岩岩嚇到我標屎

未開波買左9.5大 唔知有無機

屌你定母紐入到西咁 杜入得一球

喊出嚟12碼都比我燈失

搞掂 訓教

差啲比客入

唉 88

見無乜人叫角 唔知有無同路

杜快d入啦！！！

心臟病發就黎 球球差啲比客轟

差兩角 客ng

兩角

連c
-1

Dllm 12碼都唔撚入

唔好比假希望我

刷多角啦

又差一角

希望中

客試下入波好冇

刷角 入波

6000->3000>700

求主屌多粒

買咁大

短短一夜之間

比多角我啦臭閪

先踢左3場波

手多 無計

人地半0都全8

補時通常連c

再黎過
我500》0

呢個真係癡線bet365最低有4.5

科隆下盤有冇同路

而家700 落埋注 希望中番上番2100

我要一角咋

杜入啦屌你老母

杜比我贏盤得唔得呀

補6分鐘

補成6分鐘

10c

奇蹟
最後200買左角大串堡堡上盤

10C

掂左啦

我700 無入波仲要驚多6分鐘

客絕殺ok?

Miss 12m有運
頂埋佢

條二穿一差巴黎FC

杜蕾斯快啲入多粒
買咗讓主客和 主-1

杜on99

中

1-0ft

你買讓球定讓主

12m又唔入 又爆我1c

all針 燈到pk

無咩波好賭 訓算

多仔盤

安曼半大未呀屌你老母

支持

派唔切

Goal

安曼快半大

會半大的 放心

馬賽 單
皇so 雙
保頓 雙
3x1 $1000

巴黎FC
咁都救到球十二碼好心就乖乖地快啲贏啦

中頭兩注 輸禾0

6x1半大斷巴黎fc

咁撚多隊都買中兩隊賤種一球都冇

瞓覺算

安曼炸撚左 半大冇了

巴黎fc開半大派100

屌你老母 荷乙7場開5場半大
偏偏簡撚左安曼

苦卜土

馬賽對波好波追數

咁就望多陣

多仔贏波追數

今日正氣日！老鼠同扭撚堡 贏左1.5k

皇so半主
布 半客

皇蘇

多仔幾時入 訓陣先聽日澳職見

多仔fake goal

入番

多仔入第二粒，訓得

仆街 入球無效

又炸

屌你老母炸夠未

即場買左多仔ng 開心左一陣

殺他巴打
秘一隊入球 三場中哂
我輸剩60 拎去3*3上番兩舊 聽日繼續屠狗

第一隊

原來中哂～睇錯左

大蛇

多仔真係好撚嘢

我屌佢老母臭系

好採送番球

2-2

屌佢老母

馬賽買唔切盤咁正氣 多仔就

算啦我放棄了 夜麻麻睇場閪波

我斷巴黎同安曼

入左客勝 希望多仔唔好輸

多仔比多兩個角

啲正氣返哂嚟

4x5 差布里斯托城......

馬賽盤 多仔盤 布里盤 拉科10.5大

賤種多 有快攻機會唔要 係度拖時間

馬賽好日都唔正氣 唔買就大炒

半格好過輸哂

執到

On9布里比人入波

馬賽入球show

點解我睇唔到自己post啲圖嘅！？

保頓反底...你唔好彩

我頭先都係

我買左70蚊馬賽對家第8球 10倍中左

而家都仲係

我以為我上網有問題

6-3

On99
和波輸半吖
4x5尾關....

你啲運番黎 留名跟

我都中左即場大全格 4倍

係咁彈網路xxxx on9連登搞乜

傷心仔

買唔到第9球 sadsad

會唔會比拉科入一球

出水plz

防衛 第一球
帕托第一球
天主半大
拉魯斯第一球
瓜達拉閪拉盤
藍十字半大全大

齊上😊

小阿根廷 天主教 拉魯斯 葛度爾古斯 藍十字 哥達

普埃布拉(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
入球大細
大[2.5]@2.12
星期五 30
阿特拿斯(主) 對 藍十字(客)
入球大細
大[2.5]@2.02

$ 50.00

訓....測運氣

買咗3場fg 3x1
g持

集氣

痴線瞓醒一望兩場加埋十幾粒
走寶啦

客隊轟一粒就夠

Allin

琴晚有跟 不過禾寧丹個場針左

半大 結果

墨假兩場主盤

呢排買乜輸乜 好燈

幾點會出呀，我怕會錯過好野😂😂😂👍🏿

訓醒買場墨假主勝

執少少咁啦 都係散紙黎姐

今晚再allin

一陣入錢 跟大家allin

九點墨假睇岩口手

咩

10

炸咗

重注1皮9點主盤

孤注一擲

死圖

兩大對頭

小二來一個打花生

入左墨上盤

普埃GOALLLL

普咁快入

唔驚啦...你琴晚場紐堡贏唔少

阿甲jump

原來我岩岩上面貼2張圖都死圖左

都係跟你D心水搵食姐

馬又得波又得

聽日晏就有野做可能未必出到馬貼 如果有買實會放上黎比大家

有料呀失憶巴

聽日mon 實失憶巴

阿甲又和

失巴 上次尾場娛樂注都贏o左幾千

不要忘記上季瓜達反cup嘅大奇蹟日

唔緊要啦 賭錢邊有必贏

好彩姐

哈哈拉快撚d追和

乜拉乜快啲追和啦

佢啲娛樂注都唔差咖

11:00 細波 有無同路

集氣100%！！！

11點細波姐係咩？新手落坑

主盤

入球大細
2.5 細 1.7倍

🙄

11點買左十字 對左添

半2全2

大波

閪哂😂😂😂😂

藍十字半大全大

補個客主客和

墨西波 fg買高水個邊

多數尾場多反cup波

咩都無買到添

藍十字糕

十字goal

早晨，下晝求帶協

今日買2隊墨假都秒goal 無買到客和客主 唔會咁鳥鴉咀呱

半大pls

澳假大家點睇

半大已死

一世不買藍十字 閪隊

等睇藍十字上場下盤

唔好呀

琴晚買左四串五，四隊都開對家

半場追和先

半客 全和 細波集氣

個九號假撚到

藍十字我屌你

全炒

六中一 世界級

G chi

第六注中一半喎

半大 希望十字下半爭下氣

藍十字單刀唔入都以為半大要豬

正

得喇知喇

夠啦

長避藍十字就是羊

琴日3球第一球執唔少：）
我輸得起
唔會淨係post 贏波

絕殺半大

唔洗理啲人啦

世界級

用一千推上二萬

出比人就輸
之後post事後話自己贏
世界級呀屌你老味

blocked

世界級世界級

噴精點睇

大把呢d

想和主

輸咪輸
最仆街係雷完人之後話自己無輸
唔係一齊贏

係話比人知自己贏你地輸

呢啲先on9
一係就咪9出

Gchi殺他死

想jump 有無水 無咗6k

紅9埋藍十字

紅左仲勁

首場 主點睇？

藍十字去馬呀

對榜尾踢到咁撚樣

ok 全格

Ho ball

賤種藍十字

真係

睇實馬會個賽前分析跟住買對家都夠發達
十場心水都唔知有冇四場係中

和主

呢個真

正賤種

一時時 講親咩主/客勝穩個啲
最後都係輸得最慘
所以得閒真係會參考下

都話兩場墨假主盤

呢樣真 我屌佢

澳假係要睇燈占頭

好在收左半大 輸左西十字都係打個和

一類，都係打個和

買左噴精

真

中！

想針

頭場下盤有冇得諗

望落似和

留意返 主隊跌水原因係今場正選前鋒奧當路雲復出
而今季佢出到既頭6場成績係4勝2和

未出陣 如果真係出會跌更多

諗緊澳職燈唔燈好
定留返今晚3串1

出左了

而家連登係咪睇唔到圖

頭先forza未有 而家有了 提早復出仲要有正選打

我要噴精了

噴精

主和

下盤

一出左陣容噴精盤2.02-》1.94

1/1.5s屌唔屌得過

澳假走即場算

直屌主勝
再補主和

奧當路雲

有圖有真相

即係可以買客？

邊場

半主 ？

睇唔到圖..

3.5大波大機會中

買左主勝
同埋半全 主客 怕比人追和

佢自動出左3次

上盤召集

真飛撐

半大黨

做乜鳩，手機up唔到圖？

連登on9 琴日開始已經係

勁on9 up完乜柒都無

我愛勝利
我愛貝利沙

噴精機！

#metoo

異左勝利

主隊入球定驚先

B哥要勝利

唔識買阿 澳假

半大

入波未

客隊幾勤力去逼

相信就是勝利

2.5球大 屌 出唔到圖既

勝利進球好嗎

屌佢老母 我入左主gg

燈唔晒嘅

Fg

主差啲入

屌咁都唔撚入

好彩龍門救到

唔通半大針

半場01
全場2:1

等2.5高啲先

唔入波都刷c丫

2.5b 再入

1.95入左

....

半主針

玩完

烏鴉嘴

半大 和主 主盤

半大入多球

主fg

噴精 thank you sirrrrrrrrr!!!!!

數佢23456

買主和呀我
搏勝利追平

一買完角大又冰

奧爛路雲ng g!

夠膽就cup佢

主盤半大
主比多粒穩一穩好冇

11.5b 針硬

批准

求你半大

操盤ching買左咩

香討全客又輸

主必勝

同意

半大針

冰到半場3c, 可以再黑d

搞掂半細又收錢

Feel到唔會
1:1平就會

賴賴地

澳職 得射精機同老鼠 係正氣！

貪心1/1.5得半格

下一球奧當路雲

你信唔信我?

2.5b for

😭

未完

墨勝返Cup信念區

不了 主win

上佢

全大針 上盤角大針

睇下場算

走地和波係咁落飛

全大

準備75買cup

1.5啊